[Mon Post警犬請入] 以為無委任證就無事根本係on9

個大意係節錄返劉細良既其中一集節目：

七警案有影到委任證咩
有影到樣咩
剩係影到咁架咋

最後結果係點？
咪7個一齊坐

而家林奠撐無條件撐你地
佢想再升級個警民衝突矛盾
一係是但一邊有人死
然後？
林奠就會下台
下一任特首上台
所有罪名歸落林奠到
而警犬必定會被清算
用黎換取新特首既管治威信同蜜月期
因為警犬喺中共眼中
只係condom

警犬愈打 我地愈要出
警犬愈暴力 只會愈多人以武制暴
最後 警犬入醫院 入浩園 定入監倉
都係自己拎黎

721 Full Gear 金鐘見

成班警犬以為遮樣無委任證就可以開無雙
不過都唔緊要
你地入左去坐
你地啲手足會幫手照顧你地老婆架啦

黑人問號？

理論上係
但實際上宜家黑警做嘢唔洗寫報告
搞到根本就唔會有record

佢5毛
你唔識野 註冊日期: 6/13/2019

2 分鐘前

我地一日繼續出黎
一日繼續抗爭
我唔信唔會有跪低既一日

blocked thanks

狗仔入左黎mon post未

顯示左藍絲既無知
但好消息係佢地都覺得打人先係錯
所以其實佢可能係想鬧警察 但基於唔知事實先咁柒